你哋屋企最常見係邊種小強？

最近幾晚分別係廳同厠所都見到德國同棕帶強，上網做過d功課，發現呢d品種係最難搞，出面賣個d藥都係針對大強多，其實香港家居邊種小強最常出現？

屋企清潔好未？

養貓 搞掂
一點絕啦 好有用

唔敢講百分百乾淨，但每次煮食後一定抹過晒枱面，抽油煙機，全屋去水都封晒，有裝蚊網，定期吸塵，拖地較少，垃圾日日清

講還講
大家唔好貼圖

Ching屋企係邊種小強？通常落藥落屋企咩位置？

我養貓之後先發現開始有小強

你啲貓渣㗎
我屋企而家得返曱甴屍

德國種，落藥係廚房櫃嘅角落位
隔半米左右就落啲

唔關事，隔離屋有都會爬到過黎

大門底有冇罅?有就搵密封條封埋佢(有可能隔離屋爬入嚟)
除非屋企一個窗都唔開,如果唔係點都會有小強爬/飛入嚟 屋企今年多咗好多細過粒米嘅小強打極都有

搬左去新屋 2手樓
每日係廚房都會見到1-2隻好細既
廳近廚房位

明明一開始搬入黎已經抹晒所有廚櫃
果時乜都無

每日都有清垃圾抹乾淨野
但總會見到

好煩擾

前日落左d曱甴藥 希望有用啦

咁咪冇得奶佢肉球

用完全屋冇晒，可以斷尾？
我屋企情況係間唔鐘見到一隻，唔係晚晚都會遇到，有時好彩, 幾個月至有一隻，但都好困擾，因為唔知邊度黎

都有懷疑過，因為係走廊發現過，見過兩次，全部都係德國強，最近門la都封埋

師兄，用邊隻藥？大家交流吓

好難話斷尾
除非你屋企係密封
外來嘅點都間唔中有會
一點絕係勁在食左嘅甲由會死，佢條屍都有毒性
佢同伴又會食佢條屍
不斷loop

一點絕

清條撚咩 清左成年佢地都仲係度
依家仲愈黎愈多隻周街走
上年明明連出黎都要成隊先敢出
聽講仲加埋人工

屋企完全無小強/蚊

最多係德軍-1年1劑 1點絕搞掂

德國BASF 一點絕 $210支 30g 可以用幾年幾間屋

日日都見到細細隻嘅小強，指甲size 左右。

想問有冇人屋企試過有飛蟻?
屋企無啦啦勁多飛蟻

我屋企廚房以前好多甲由
而家用玻璃膠封左d 櫃邊
晚晚煮完飯清潔好廚房
而加成屋多左好多壁虎今個夏天暫時無見過甲由